[入行18週年] 倖田來未討論區

舊post推唔返 襯出道紀念日開個新post繼續討論

fns重溫

用幾年前嘅相推post

好羨慕呀頂 唔知幾時先有機會見佢真人
btw巴打係入倖田組定global

乜都冇入，入咗就唔係坐咁高

我都係今年先入global 但虧虧哋咁
想當年kingdom仲以為佢開到香港場

當你買咗飛入到場就會發現個會籍唔係虧虧哋

佢衰多口，一子錯滿盤皆落索

仲係學生呀 希望呢兩年有機會開 死都抽
冇講錯嘢嘅話而家應該仲係好紅
不過同kenji咁開心 又可以做自己鍾意嘅音樂都好事嚟嘅
嚟緊又出撞車系列

咁實會，ayu經歷完高峰，到而家人氣跌咗咁多，又變埋老牛聲都未退，佢都起碼去到20周年先啦！

佢老公作曲其實幾好，今次隻碟Rock同抒情都幾好聽，希望下隻碟會繼續

佢話過點都繼續唱 真係好鍾意呢個女人

生完仔有諗過引退

我覺得唱多幾年會慢慢退

留個名先
上次dna睇唔到 要返工拎唔切假

係咪你話出遊記

上次係AND，今次先係DNA

10月18呀講緊

係 飛都買左

咁慘

仲慘過我

唉唔好再提
滿心歡喜
有諗過睇返19號 但果日有frd黎大阪約左我食飯

比我就睇演唱會要緊

幫我拎左好多野過黎

超鐘意Moon Crying，聽足十年都唔厭！

成隻碟都好正
once again, lady go 仲有同fergie合唱

TRICK隻碟都就10年了 時光飛逝

估到你會入嚟
black cherry係心中嘅神碟

之後TABOO 都係神曲

推胸嗰幕

半個鐘前完咗，今次個舞台效果真係幾正，前幾日ayu嗰個真係同佢差一截

有fans問佢鐘意邊個迪士尼樂園嘅機動遊戲同卡通人物，佢講講吓話試過之前去，戴住頂有米奇老鼠耳仔嘅帽，又同廿幾人一齊行，但係冇人發現係佢。同埋佢話而家鐘意去環球片場多啲

有fans問可唔可以睇吓佢同Kenji一齊唱歌，佢話佢開緊演唱會，早幾日又去FNS，再之前喺邊個縣開演唱會都唔記得。有時喺屋企都係佢老公做家務，佢攰到攤喺梳化度冇哂力咁講「唔該…」

同埋例牌講吓佢啲人生觀，又提到出道前去啲bar度唱，畀人話佢唱得難聽。之後又發生失言事件，所以曾經有段時間過得好辛苦。不過佢相信第二日會有新轉變，結果捱過咗，今日先可以嚟到兵庫縣唱歌畀大家聽。所以佢短期內都唔會引退，大家可以放心

仲有佢話今年第一次12月31號開countdown live，不過好多人上佢啲社交網站度寫抽唔到，所以決定會直播，話喺我哋呢場度首先公布，17:00先正式喺網站公布，不過應該好多人都睇咗

同埋就係6、7號係ayu喺呢個場開，8、9號就係佢開。佢話ayu啲dancer喺後台留咗言畀佢啲dancer，佢放咗上Instagram

countdown live 頂要搵定方法睇

會唔會買完要限日本ip先睇到

歴年買下的CD,原來我不孤獨⋯

收咗落床下底未搵返晒 之前影落

仲推唔推到post

推唔到喇 開過新LA

開過都一樣沉

巴打你有冇入fc 我得global喺手但9月過期 諗緊照唔照用嚟抽飛

冇入，不過你可以照抽
我之前ayu嗰個都係咁，申請抽飛嗰陣仲係會員，演唱會當日已經過期，不過照收到飛

出咗日期研究吓先
本身都諗過睇ayu 點知唔啱時間

ayu 9月之後仲會繼續開喎，不過而家仲未公布日期。

我諗住等兩邊都公布哂先決定入唔入倖田組

咦 我見佢公布完第一轉就冇再睇
一轉可以睇晒兩個就正

我次次都咁做

舊年5日入面睇3個算係暫時最高紀錄

小學雞講到而家都未睇過佢哋 希望今年睇到

其實唔難

難在想去演唱會嗰段時間機票夠平時間又唔閪

難呀 之前都讀緊書
ayu開香港同kumi開台灣都仲細個

我係指而家你錢銀同時間相對鬆動嘅時候就唔難

不過我頭先諗諗吓，最難係你想睇多過一場，但係一個已經公布咗FC幾時截，另外嗰個就乜聲氣都冇，結果就企咗喺度，第一個唔知申唔申請好，申請咗如果唔夾第二個嘅日子，你短時間內在去一次又好戇居

ayu隨緣啦 事隔咁耐已經冇以前咁恨睇 但成世人都想睇返次

但係佢應該早收檔過Kuu，到時就少一個理由年年去日本，有買襯手

雖然理智上咁諗 ayu仲要係初心 但到有得揀應該都係倖田行先
更何況佢而家又未出新嘅期